有幾多人已經決定左唔會換身份證?

換 請正評

唔換 請負評

而家搞監控掃瞄, 又搞信用評分

我就一定唔會做順民, 打死都唔會換

唔換難以出入境
買個防 RFID 套實際啲